/*
 * Name: OgreTextFinderLocalizable.strings
 * Project: OgreKit
 *
 * Creation Date: Jan 22 2004
 * Author: Isao Sonobe <sonoisa (AT) muse (DOT) ocn (DOT) ne (DOT) jp>
 * Copyright: Copyright (c) 2004 Isao Sonobe, All rights reserved.
 * License: OgreKit License
 *
 * Encoding: UTF16
 * Tabsize: 4
 */

"Find"			= "찾기";	/* the title of the "Find" menu */
"Replace"		= "바꾸기";
"Find All"		= "모두 찾기";
"Replace All"   = "모두 바꾸기";
"Highlight"		= "하일라이트";

/* the titles of buttons */
"OK"		= "승인";
"Cancel"	= "취소";

/* progrss messages */
" (%dsec remaining)"        = " (%d초 남음)";    // sec: second
// Find All
"%d string found."          = "%d개의 문자열 찾음";
"%d strings found."         = "%d개의 문자열 찾음";
// Replace All
"%d string replaced."       = "%d개의 문자열 바꿈";
"%d strings replaced."      = "%d개의 문자열 바꿈";
// Highlight
"%d string highlighted."    = "%d개의 문자열 하일라이트";
"%d strings highlighted."   = "%d개의 문자열 하일라이트";

/* finish messages */
// not found
"Not found. (%.3fsec)"							= "찾지 못했습니다 (%.3f초)";
"Not found. (canceled, %.3fsec)"				= "찾지 못했습니다 (취소됨, %.3f초)";
// Find All
"%d string found. (%.3fsec)"					= "%d개의 문자열 찾음 (%.3f초)";
"%d strings found. (%.3fsec)"					= "%d개의 문자열 찾음 (%.3f초)";
"%d string found. (canceled, %.3fsec)"			= "%d개의 문자열 찾음 (취소됨, %.3f초)";
"%d strings found. (canceled, %.3fsec)"			= "%d개의 문자열 찾음 (취소됨, %.3f초)";
// Replace All
"%d string replaced. (%.3fsec)"					= "%d개의 문자열 바꿈 (%.3f초)";
"%d strings replaced. (%.3fsec)"				= "%d개의 문자열 바꿈 (%.3f초)";
"%d string replaced. (canceled, %.3fsec)"		= "%d개의 문자열 바꿈 (취소됨, %.3f초)";
"%d strings replaced. (canceled, %.3fsec)"		= "%d개의 문자열 바꿈 (취소됨, %.3f초)";
// Highlight
"%d string highlighted. (%.3fsec)"				= "%d개의 문자열 하일라이트 (%.3f초)";
"%d strings highlighted. (%.3fsec)"				= "%d개의 문자열 하일라이트 (%.3f초)";
"%d string highlighted. (canceled, %.3fsec)"	= "%d개의 문자열 하일라이트 (취소됨, %.3f초)";
"%d strings highlighted. (canceled, %.3fsec)"   = "%d개의 문자열 하일라이트 (취소됨, %.3f초)";

/* error messages */
"Error! Uneditable."	= "에러! 편집 불가능"; /* a target TextView is not editable */
"Missing."				= "찾은 문자열 없어짐";			/* a found string became missing */

/* Find Result Window*/
"Find Result for \"%@\""        = "\"%@\" 검색 결과";
"%d string found."				= "%d개의 문자열 찾음";
"%d strings found."				= "%d개의 문자열 찾음";
"Found in %d item."				= "%d개 항목 찾음";
"Found in %d items."            = "%d개 항목 찾음";
"Find String: %@"               = "찾을 문자열: %@";
"Line"                          = "행";
"Found String"                  = "문자열";
"Live Update"                   = "자동 갱신";
"Selected string not found."	= "선택한 문자열이 없습니다."; /* error message */

/* preparation */
"Favorites"					= "선호 목록";
"Custom Find/Replace"		= "사용자 정의 찾기/바꾸기";
"Definition"				= "정의";
"Serial (Pipe)"				= "Serial (Pipe)";
"Parallel (Join)"			= "Parallel (Join)";
"Multifile Find/Replace"	= "다중 찾기/바꾸기";
